點解會咁

⋯
點解我會開呢個ac??
我開？
點解會咁？？
下？